#Pontos positivos 

##Ficou bem claro a explicação do pra que serve cada comando e a ordem dos mesmos

##O passo a passo ficou bem organizado

##Explicou a intalação de todos os recursos necessários para a utilização do sofwtare criado

##Explicou também como usar,  não só como instalar os recursos

#Pontos negativos

##Poderia mencionado a versão dos recursos usados


#Não tive problemas para rodar os comandos pois eram bem simples.A explicação ficou bemcompleta. 

#braian
#minha avaliação do software do Caue